梁游被DQ泛民去咗邊度？

依家就黎手握手上bbc

奶完共
比人炒
出返黎
變英雄

蟲太去咗邊度？

呢到未又係一鳩樣
講到當年連登冇當人condom
當年連登輸打贏要既嘴臉我記足一世

五十步笑一百步
搵熱狗出黎頂
就可以轉移視線la

梁游DQ係法院判

我知，民主黨搞緊黨慶

OMDB搞緊結婚

唔好成日問人去邊，人地都好忙。

Hunter啲片真定假？

連登仔當時去咗邊？

我聽到果時講得最多係: 不了，要返工

咪又係人大主動釋法

黑警無罪
手足重判
廢老斬人品格高尚
邊樣唔係法院判？

Bin

法院判就好撚合理

黃BIG暈: 我地從來都唔係同路人

要去到第四個回覆先見到有人問熱狗去咗邊 唔該你班蠢鳩販粉比啲心機得唔得

辭職未

但佢最後係笑到最後收錢嗰個
其實屌泛民同熱狗可以一齊進行 泛民唔辭咪屌撚死佢哋 而家咪屌撚返蟲泰隻美心熱狗

成日講蟲泰

似十足支那人啲臭蟲論